緊急 行隧道走

係東涌站既即刻開緊急通道入隧道走
千奇唔好俾黨鐵關站
要快
唔知班狗幾時會搭例車入黎
只要去到青馬上返橋就有得跟大隊走
通武就Set rb係路軌入面 準備除時要同狗打近戰

十連推

1/10

2/10

行路軌！

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

push

去教會可以暫避

推!!!

8/10

9/10

9.2 9.3 罷工

10/10

Pish

Push

推

市區就話行啫
東涌行出市區？

最多行到欣澳

東涌去青衣行幾耐
你仲要唔知佢會唔會包抄你

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

咁去隧道出口截你未收皮....

識機電而手上又有裝備既準備研究下啲電線同訊號系統

ON9方法

行到去青馬上返路面就有得跟大隊
再唔係上校巴都得
冇人叫你一定要行到去青衣中環
中間一定會有緊急出口上返地面

所有前線要準備近戰 槍傷 市區繼續湧入機場 只要人多就可以救人 一定要救人 一個都不能小

中間會有緊急出口
唔洗下下行到下一個站先重見天日

利申發夢見到

所以要快
而中間會有緊急出口 唔洗行到尾

Ed站與站隔咁遠既
路軌中間一定有緊急出口
特別係青馬一定會有
根本就唔洗行到去青衣

唔掂
東涌欣澳中間完全係車路無民居無商場
完全無cover你係中間行太明顯，死梗

去愉景灣搭船?

落咗軌溶撚埋都無人知